聽日報紙佬又會講德國球員同教練不和

都最後輸波錯嘅都係教練唔係球員